覺唔覺如果男人帶眼鏡好睇既話，特別性感？

SORRY，南人先岩

整溶到

整你老母，炒你既股啦

見開廢膠冇人理你咁撚慘咋

之前開10個PO 8個上熱門，上撚到悶
而家都靜靜地改個名玩下膠PO氹下自己開心算

改名做兩球雪糕算啦

幾好...改撚左

Good boy

GOOD你老母閪
祝我今年賺夠十球

十球雪尻

心路歷程：

支持

樓主西人